ACG貼圖區(143) NMSLESE

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠ ⁠

唔係

屌妹

想

ese點解

nmsl+chinese

咁有咩meaning

笑9佢哋淨係識講nmsl

學到野

四熱弱智= =

啱起身想打j

我死攬佢

不可 要忍

為啥

每日打第一次係最爽 第二次就冇feel

佢咪第一次

要係一個最舒服嘅時間打

是但啦

如果有twitter可以search埋milk tea alliance

唔係 要最緊火嘅時候打

這是樓豬

19仔日常

你們弱智

原諒未

瞓醒未

你葡萄

咪屈

無屈

呢到啲人很低汁

我係

你臭雞

有我孩子

Who可做婆

潛規則埃島

下

處？

餓死鵝

嬲

我破了

他的鍵盤

牛b

葉雞

nmslese「等我們向泰國網警檢舉你們就死定了」

咩

唔想香港咁快返去'正常生活'

溫書不開心

【科大編委IG比中国黑客入侵 成個page del撚咗】

琴晚出事時已知

好

愛

慘

哭撚

玩左gal驚之後 成個人都開心咗

係

@微

讀書

冇機買

雞黎

唔讀

可做sp

這是你妹妹

呢啲表面強硬
內裏淫底

大肚

不似

天誅蘿莉控

又自殺

保佢

賤貨！第一個搞掂你

葉看了沒

臭雞

收

唉

教育局宣布 DSE 4月24開考但有延期日子?

?

安慰我ok?

摸摸頭

真白

打錯想打真香

摸我

我也想被摸

摸我碌鳩

re dive男豬成個智障咁..

因為真係失智仔

唔似我 冇代入感

互摸ok？

非

咁淨係你摸我囉

搵女幫我

ok

==?

依家嘅我已經覺得仔都ok了…

feel by touch

我淨係想比人撫摸我嘅心靈…

人地智障都有女圍

NBSL!

駁唔到

我都係

收皮未

???????

嘔

拖手扯旗 好青春

誰

我婆

沙理

哭𨶙左

y

冇人覆我 story

無玩

下 點生存

mo fd

我呢

我們是伴侶的關係吧

好耐之前睇過

你成日背叛

可做雞

吃飯

食屎

估到你會咁講

bin hv

你重要關頭反骨

give example see see

我覆

可

躝啦dllm

係理沙婆

愛您

佐倉只可做我老婆

waifu waifu

收聲啦屌

淫婆香爆

do him

可 約時間

今日J乜好

吃了真白烏冬

啥

ff

吃了老婆煮的烏冬，開心

想識個咁嘅女仔

死了

is

射左落部電話到...

睇過 尊重未

wu joe

入左喇叭位

冇唔尊

屌啦

我射左呢本

躝未賤雞

有冇奶返出嚟

cls…

你條撚細到連喇叭窿都插得入？

咪撚柒on9

教我溝女

u ging

你係最後嘅希望 教我脫毒

不如你介紹你妹妹比我識…

佢反叛

吓。。。

嬲了

我欣賞佢 所以射了

原諒末

我也用了

有邊個未反叛過？
要用愛與關懷去感動佢

我用肉棒

躝啦dllm，我排隊先㗎

咁幾時帶佢出嚟？
食飯唱K睇戲我嘅

@risa

排隊啦

你邊位呀

Tutorial 難到

唔做

會比prof笑

mute鳩佢

計分

quit u

你唔愛我

最愛你了

愛死天流

射了精

幾時死

射了精 ⁠

香

葉g

咁癲。。。

婆

射

滾

吓

你搞我女人

都話我欣賞佢

原諒好冇

有四熱經手放心啲

296527

死

哭

想屌閪= =

%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%

好想屌閪

發了春夢

好耐冇發

ja

我都想…

你成日都去屌閪啦

你ssp萬人斬

咪屈…

5開

禾刀系

點解mips咁撚柒難

想含醒

i am ready

we are ready

被含醒了

佢未登記選民

強姦

永遠17碎

馬上風嗰日就會死

哭撚左

我準備瞓覺

瞓完

瞓唔夠

咁滾

對我好啲ok?

你搞我老婆

你日日話四葉系雞

你原諒未

比prof笑5開心左

決定上網抄答案算了

今日又上？

佢有心搞事

乜泥

唔放手

屌食飯先 成日未食嘢

CPU

開live做占未

屌 得返啲$500紙 點撚買嘢食

今日走左pe堂 做夠鐘數 可以收手

食豪啲

真瞓先

食到乜

去中環扮high class 放上網cow女

咁遠不了

妖

最討厭機心女

3。。。

正

我女人黎

食晚食油雞飯

咁撚富貴 我一日一餐

我一日兩餐+下牛茶（有時）
未計零食/雪糕

養唔養狗

想有個可愛的妹妹

佢閪鳩我面

不

那是傲嬌

那是獎勵

扯了旗

被這樣罵及看會性興奮吧

會想強

想請條女教我做功課

我屌！！！

jm

有條女好撚正
睇落係中學生樣

hi, to?

係我個腦入面

dllm

出多啲街咪見到囉

唔想嚇親人

你mk樣

monkey樣

牙微我先係....

條女望都唔望我一眼

幾時帶牙妹出嚟？

佢太毒

啱我

唔好打尖

痾篤尿先

你個樣都幾肉酸

你好撚好打？

又係你自己屙黎照自己

8點信和等

佢個樣型到仆街wo

佢咩樣

帶眼鏡既陳冠希 自己諗

佢又話自己真毒樣....

網絡講既野信小小好
第一次搵佢交收都嚇親 係矮左小小

得我係毒撚樣

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

咩雞

ham sup utuber

走啦偽毒

五十步笑百步

我圖區最毒

excuse me？

我唔講大話的

笑到仆街

杯夠未

55

又杯

天誅！

想4好耐
已經等到變無神論

依個亦都係主嘅安排

你勁嘔心

想死去搵老婆

難道你感受唔到主嘅溫暖！？

幾時用業火燒4我

主自有安排

做低你先

我係一個罪人

我

食緊

我又想食

唔要on9妹

想請你教我><

我冇風仔咁叻

想屌女

搵你女神

4咗了

食完臭油雞了

強佢

冇聯絡好耐

Pm問價

雞

賤雞

佢濫

但你愛

依家唔愛

呃啦 你還是想幹她

其實係

this good

想屌

好撚正 好撚想屌 雖然佢係雞

agger

打J先

code

J女神

aha aha

ABP-916

葉快

有套無碼流出的更好看吧

遲吓先

唔好

唔要25仔

原諒

心情很差

又俾人笑？

系

想死好大壓力

唔得

4

畫風不行

想4

8

攬實

很痛

想哭

佢讀書大壓力

這樣的話我也很想死

siu4

頭有點暈

太婆了

似雞

似唔似你妹妹

否

牙微我哭撚左

做愛

冇女

妹妹

找妹

瞓了

佢定你

睡姦

壞

good

下次係咪又俾人笑

安慰

嘩.....

日日返學都帶遮帶左六年都無遮過女

諗起有次同個女同學一齊遮返學
最後大家都濕𨶙曬
佢透𨶙曬bra扯到我仆街

幫你買咗誇誇群

冇女埋身

扑唔扑到

扑到而家就唔係仲係青頭啦

點解唔執返劑先翻學

因為溝唔撚到 條女雞黎

又女神？

屌你老母臭又曬

另一條

block左睇唔到
又曬啲咩

唔係 理沙講起先講

似想收兵

條雞扮清純

要執翻劑先得

應該仲係處黎

怪我囉

依家仲處唔信

耶撚黎

我女人

但係有女遮你

除左老母之外未試過…

耶撚更加唔係處==

點會呀

dllmch

我咁毒都試過....

收皮啦收皮啦

得你未block

我地敵人係曉蛇

真

葉bb

我M底

尊重未

做完先瞓覺定訓醒先做

幾點要用

唔使交 for 溫書
要交嗰份下星期五先交

做我女友好嗎

聽日幾點堂

Assignment 泥

瞓先做

想跟早坂愛做愛做的事

唔駛做

我2

會F

唔驚

葉睡

一睡不起

葉同女玩一晚LOL了

On9先玩lol

我高等人玩dota 2

支那驚很正常吧==

玩猛男執樹枝

媚

冇

走啦

仔嚟

咁撚多fd....

女黎架
個ID

得我啲毒撚先會玩單機驚

==

我明你感受

好失望

攬攬

哭撚死

合作驚當單機驚玩咸了

Portal 2 合作mode 開兩部電腦玩

我以前爐石自己同自己對打刷錢

下 咁又太毒

玩D3 POE都做自閉仔

【多圖】嫉妒哥哥女友！ 14歲正妹深夜「冷血割喉」再自導遇襲

病嬌正

好妹妹

瞓8

有冇咁誇張

還可以吧
未癲到一個人分演多角玩RPG

唔要MK 滾

有社交恐懼哭了